不如開個奇案台

唔係想批評有人查案(其實好重要)，而係太多post係吹水台反而好亂，好難揾反之前嘅post，又會影響行動post上熱門，不如開個獨立於熱門嘅台，要查案嘅就入去。

push

d 奇案，古往今來既案不嬲都係開係學術台

偵探台

炒車台

但學術台啲post會上熱門